\noindent
%\begin{minipage}{0.25\textwidth}~\end{minipage}
\begin{center}
\begin{minipage}{1\textwidth}
\centerline{\large Abstrakt}
%\begin{center}
Naša bakalárska práca sa zaoberá návrhom a vývojom internetovej aplikácie pre správu rezervácií.
Zamerali sme sa na dôležité časti návrhu aplikácie: ciele aplikácie, skupiny základných používateľov, tvorbu obsahovej štruktúry a navigácie.
Vysvetlili sme podstatné časti vybranej architektúry a použitých technológií.

Následne sme popísali použitie technológií pri vývoji aplikácie.
Do podrobna sme rozpracovali fungovanie prehliadačovej aplikácie ako aj serverového jadra poskytujúceho API.
\\ \\ 
{\bf Kľúčové slová:} internetová aplikácia, rezervácie, portál, MVC
%\end{center}
\end{minipage}
\end{center}
\eject % EOP v

\noindent
%\begin{minipage}{0.25\textwidth}~\end{minipage}
\begin{center}
\begin{minipage}{1\textwidth}
\centerline{\large Abstract}
%\begin{center}
Our project talks about the proces of functional design and development of internet application for managing making an appointment proces.
We described primary parts of application design like goals of application, essential users, creation of content structure including navigation and 
basic parts of choosen architecture and selection of technologies.

In the second part we described the use of selected technologies in the development process.
In detail we described work of browser application and server core offering API.
\\ \\ 
{\bf Key words:} internet application, booking, reservations, portal, MVC
%\end{center}
\end{minipage}
\end{center}
\eject % EOP v
